覺唔覺某啲專業有某啲特質會令佢地專業性低左

肥既營養師
爛牙既牙醫

當年考B既補習名師

買唔起樓嘅建築師

閘都唔識入既特首

好瘦既健身教練(physical 大撚把)